真黃報紙檔築連儂牆「驚都要發聲」

越打壓，市民越支持。警方以「港版國安法」為由，上周一拘捕多名壹傳媒高層，並高調搜查蘋果日報大樓，但本報無懼打壓堅持報道真相，翌日市民發起「印白紙都照買」行動，全城掀起搶購《蘋果》潮，隨即更有市民買下A1廣告、12個內頁全版的「連儂牆」撐《蘋果》。但除了熱心市民買《蘋果》撐「牆」外，更有「真黃報紙檔」同樣撐《蘋果》報道真相。

網民所稱的「真黃報紙檔」位於灣仔，檔攤的閘上貼滿《蘋果》連儂牆、「#WeNeedAppleDaily」、「#PressFreedom」海報，亦有「應有此報紙」、「我哋真係好X鍾意香港」等字句。檔攤工作人員貞姐寄語：「繼續堅持，講真說話係啱嘅，我哋會繼續撐落去。」

push

好勁
灣仔街坊幫襯吓

無懼為公義發聲

推

好靚

Push

up

Keep 住買

佢有係蘋果入面再夾文宣卡的

邊個位？去果邊買報紙買雜誌買漫畫